你老豆老母以前周街打人 自然有呢班仔女

按同樣邏輯,咁777條賣港大話8婆個老母都係好撚仆街